%
% French CV - Martin Pieuchot
%   http://nolizard.org
%

\include{curriculum}

\begin{document}
\makeheading{Martin Pieuchot}
\blankline
%\hfill{\textit{Application for Operational System Administrator at XXX }}
%\blankline

\section{Contact}
\begin{tabular}[t]{@{}p{\textwidth-4.8cm}p{4.8cm}}
\href{http://www.nolizard@}{http://www.nolizard.org} & N\'e le 6 avril 1986 (25 ans)\\
mpieuchot@	& Nationalit\'e fran\c{c}aise\\
Titulaire de l'AFPS 	& Titulaire du Permis B\\
% 			& C\'elibataire sans enfant\\
\end{tabular}

\blankline


\section{Formation}
\textbf{Échange universitaire}, Calcutta (Inde)
        \hfill \textbf{2010-2011} \\
\-- Licence de Mathématiques, \textit{UPMC (Paris 6)}

\textbf{ESIEE Paris} (93)
        \hfill \textbf{2006-2009} \\
\-- \textit{École Supérieure d'Ingénieurs en Électronique et Électrotechnique}

\textbf{UFMG}, Belo Horizonte (Br\'esil)
        \hfill \textbf{2008} \\
\-- \textit{Université Fédérale du Minas Gerais}

\textbf{\textit{Lycée Chaptal}}, Paris VIIIe
        \hfill \textbf{2004-2006} \\
\-- \textit{Cours préparatoires aux grandes écoles, filière PTSI puis PT*}

\textbf{\textit{Lycée Jean Basptiste Say}}, Paris XVIe
        \hfill \textbf{2004} \\
\-- \textit{Baccalauréat série S (option Sciences de l'Ingénieur)}


\section{Informatique}
\begin{tabular}[t]{@{}p{2cm}p{\textwidth-2cm}}
Langages:	& C, C++, Java, Python, PHP, Shell, HTML, Javascript. \\
Pratiques:	& Agilité (Scrum), Tests, Qualité logicielle, Release Management. \\
Systèmes:	& OpenBSD, Linux, FreeBSD, MacOS X, Windows.
%Bases de données: MySQL, SQLite, PostgreSQL\\
%Logiciels: Apache, CVS, Subversion, GCC, Git, OpenSSH, pf, iptables, \LaTeX{}
\end{tabular}


\section{Expériences}
\textbf{Ingénieur Qualité}
        \hfill \textbf{Fév-Juin 2010} \\
\-- Wallix, \textit{Paris}%

\textbf{Ingénieur Responsable des Systèmes Informatiques}
        \hfill \textbf{Nov 2009-Fév 2010} \\
\-- ELDA, \textit{Paris}%

\textbf{Développeur Python, Tests et SQL}
        \hfill \textbf{Jan-Juil 2009} \\
\-- Lambda Sistemas S.R.L, \textit{Buenos Aires, Argentine}%

\textbf{Auditeur de sécurité web}
        \hfill \textbf{Juin-Juil 2007} \\
\-- Ediciones Francis Lefebvre, \textit{Madrid, Espagne}

\textbf{Architecte et Développeur d'un éditeur de mondes en 3D}
        \hfill \textbf{Mai-Juin 2007} \\
\-- ESIEE, \textit{Paris}%

\textbf{Développeur et Administrateur web}
        \hfill \textbf{Jan-Avr 2007} \\
\-- Trylog, \textit{Paris}%


\section{Divers}
\textbf{Conseiller technique}
        \hfill \textbf{2006-2008} \\
\-- G3E (Junior-Entreprise), \textit{Paris}%

%\textbf{Chef de projet}
%        \hfill \textbf{2005-2008} \\
%\-- Haalmir Project, Jeu vidéo libre,
%\href{http://www.haalmir@}{http://www.haalmir.org}

\textbf{Animateur de centre de vacances}
        \hfill \textbf{2004-2007} \\
\-- Mairie de Nanterre, \textit{Nanterre}%


\section{Langues}
\begin{tabular}[t]{@{}p{2cm}p{\textwidth-2cm}}
Anglais: 	& Autonome (C1), 1 an de vie à Calcutta, Inde \\
Espagnol: 	& Maîtrise (C2), plus de 7 mois de travail en pays hispanophones\\
Portugais:	& Maîtrise (C2), 1 an de vie à Belo Horizonte, Brésil \\
Italien:	& Avancé (B2) \\
Bengali:	& Intermédiaire (A2)
\end{tabular}


\section{Loisirs}
Voyages, langues et cultures. Lecture, escalade, guitare et percussions. \\
Cryptographie, programmation et développement système (Unix, kernels).

\end{document}
